今日本來想同阿仔出朗豪坊食下午茶

好在無去, 阿仔臨急出門口前話要柯屎..........

阿仔救左你就比d好野佢食啦

@肥絲大隻

帶佢上深圳人民醫院跟住拋棄佢

好波

最後乜都冇食
晚餐食狗飯

平時食開m記 扮咩去朗豪坊hi tea姐

冇人想知

雲長去邊放狗唔洗你教

夜啲餵佢

有牛扒粒食

食牛扒都喊？ 感動呀佢

赤兔貓好得意

關叔這一家wfc